是靚午 鮮茄菠蘿雞扒焗意粉（廚師推介）

好味

晏食師

肥仔師

啲菠蘿生㗎

幾好

肥師

好似幾正咁

是

拉

是幾正

啲波蘿唔撚掂

雞扒師

55蚊?

醜

菠蘿師

OMB師

45

很靚

今日唔洗返工？定返緊

返緊

OMB 打手？

日日食好嘢師

D菠蘿 唔撚掂囉

OMB打手師

早食師

中非打師

C唔c服

我撥開咗無食到

蕃茄菠蘿賣相很差

C

廚師推介多數係前一晚既賣剩菜

前一晚無開

蕃茄幾好味

即係上星期賣剩

上星期無賣雞扒

點解你會記得
仲唔認係老闆？

因為我是pr公師

瘋狂開餐啦

紙盒師

黃店？邊間

廚師推介師

包你食完仲想返兜

黃？

Oh my box

想將肉捧給她吃

定飽了

米色啦

拎肉俾佢食都唔得

要我先餵得飽佢

餵狗咩而家

唔夠汁好多罐頭菠

她很愛吃肉

啲菠蘿係咪royal級

好想食

想食師

唔放低店名好自私

似正

嗌咗佢個Crème brûlée嚟試
暫時食幾款甜品最好味係呢個

我反而未試過佢creme brulee
我覺得佢啲涼粉都幾好食

涼粉係指芋圓涼粉西米露呀可, Crème brûlée好似係新嘢嚟
淨係食過
香芋椰汁紫米露<-----有D淡, 加左小丸子的話感覺會好D
木糠布甸<----覺得真係幾普通

是
佢啲涼粉唔是爽口
是煙煙韌韌個隻
覺得幾正
同埋佢個沙巴翁都幾好食

正喎，邊間？幾錢？

負皮，一定要負皮。

頂你，我啱啱先得閒食嘢，餓到肚都凹。

見到呢啲相唔負皮無天理。

45蚊

Where?

觀塘

岩岩飯氣攻心訓咗陣